Iphonex 鎖機音樂停會止

攪乜撚樣

試下reboot一次囉

多謝撚樣兄 得左

有時我都唔想講自己用iPhone

撚樣兄